點樣追台可以skip左tvb

想發起全港skip tvb大行動

我都想知

我係用 sharp
頻道編輯
搵83
刪除

追完DEL左81 82 83 84呢4個台咪得
你係都要SKIP嘅咪手動追台

我可以手動揀節目編輯，再delete

咁佢地識追